點解愛滋賓奴 有隻支那人？

波都唔x識踢，返鄉下劈柴啦

騎仔一陣燈到入波

又到咗考驗燈力嘅時候？